====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cartographier la justice environnementale et spatiale (les risques environnementaux et la distribution du bien-être social , depuis l ' école jusqu ' à la répartition territoriale des soins de santé et de nourriture saine , puis à l ' accessibilité et aux connexions avec le transport public) fournit des représentations très utiles à intégrer à l ' évaluation de l ' énergie grise et des cycles de vie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

